覺唔覺得試當真步緊bomba後塵？

D衰野多撚到
又幫deliveroo同m記拍野
豪哥又去幫tvb拍野
Locker asso溝人條女既黑歷史又俾人掘返出黎
而家仲要借完人場公開晒人地d資料
有冇人一齊反到佢地收皮

啲post推唔郁 好撚多打手
姜賤種都重係咁多人捧

2021年開始就冇睇

樓豬走先我地頂住

步你老味咩

深黃，高質，有名氣，有深度啲

bomba深藍，質素下滑，當年YouTube界有名氣（冇拍戲、邀請唔到藝人）

Bomba 都叫做曾經高質過
試當真啲片真係由頭到而家都唔係話咩特別好睇

可能大家太耐無睇過高質片 就降低咗自己個要求啦

佢地醒呀一開始 識得靠連登靠抄po上位
但係靠得連登上位既下場都係俾連登仔拉返落黎

垃圾channel 藍企打手 網絡妓女 低須趣味
睇嘅唔係弱智，就係藍絲

我都係

Bomba 當年真係紅
試當真就搵成班打手係連登吹奏

游學修係垃圾

邊撚度高質呀

時代環境唔同咗，好難比較

喂樓主pin呢個啦屌你老母

收皮啦藍屍 拉

唔洗錢得閒咪睇下，是但啦
要收錢先試到真章

屌呢個係我個深藍表哥黎架
我都唔知佢用左我acc

得班mk妹支持姐
個樣成塊餅咁扁
唱歌把聲好似未戒奶咁

樓主講經

好撚好笑呀

#21

on9仔以為自己好能幽默 blocked

試當真熱民

呢排啲片開始有啲低質
寧願佢用多啲時間諗好個劇本好過而家咁出得咁密

係

豪賢真係正既

但見到游學修懶係有料咁 真係好唔開胃

Locker asso溝人條女既黑歷史 ?

Source ?

咪撚反啦on9仔

btw 試當真開始紅了

我覺得除咗嗰一兩條mv係高質之外，其他片都有啲kam

踩還踩 唔好拎bomba呢啲撐警垃圾出黎啦成日想翻生on99

死熱狗

游學修近排個款太串啦，又唔係有咩成就，又唔係靚仔，但行出嚟扮撚晒野串撚柒柒咁，收撚皮啦，呢個態度紅唔長架
香港電影靠你

Locker個on9仔同我死入嚟

d女唔錯 就算係藍我都會照睇

好心你俾人篤爆左就深潛啦⋯⋯

藍絲 拉

潛你老母咩 我上高登連登咁耐既宗旨係唔會潛

推

PR今日好忙

嘩 好犀利啊

咁你仲唔你快d抄
抄完有得上位喎

得狂舞派2，同Dear Jane條片好睇，其他都係麻麻，開始想棄

點解要上位

所以咪俾人入黎指住黎恥笑囉
性格決定命運呀

淨係講幫黑警劇拍mv 已經係死罪
不過試當真唔計

人地熱狗嚟咋
你理你班傻閪仲當佢手足

有冇睇我個名

覺唔覺得連燈步緊高燈後塵？

反條撚咩 建議樓主走先
我幫你頂住 呢到全部都係盲撐毛
乜撚野關公一個禮拜後 唔記得lu

講下姐
比你抄都上唔到啦

覺唔覺樓主比人督爆咗係引戰人，
重懶死唔走好撚柒？

入晒黎喇班盲粉

真 反而locker先夾

個po我開既走乜鳩

Blocked

游學修太鍾意係中輩之間扮大佬

越亂越好

秒

「急」各位巴打幫手叫樓主幫手pin

點會pin自己是5毛

反正我很閒高汁好多
睇一次未必明
睇多幾次覺得好笑
再睇得深入啲就好sad

MiHk個cotton 都媾人條女啦
又唔見有人反佢

純粹撚鳩樓主
同叫人覆呢個comment
樓主緊係唔會pin

Hi 豪哥

俾你撚到好痛

又有打手提佢地幫手宣傳

Bomba只係youtuber圍威喂，試當真有唔同界別既人脈，入到新一代藝人既圈子，發展空間大好多

想見多D Jessica, 出少D 阿慈

阿慈好好多

召集緊hater一齊反鳩佢地

Pin啦樓主

真 十條先得一兩條好等 大部分唔明佢想表達咩 可能我廢

佢地個班人感覺似成日圍威喂多過認真拍野

好多片睇左開頭都唔想再睇落去
只能講唔岩我睇

比你抄到之後上到位又點
呢排無野比你抄咪又係收皮

靠抄野上位有撚用

佢試當真個名想表達啲咩我都唔明
又唔係順口
又唔明有咩意思 唔通真係叫人試下當真？

有無人可以答下我呢個名
利申一集都無睇過

勁多打手不推文

仲要一路話好好睇
屌你老母咩

高質

有拍開嘢嘅人就會明

咁你又過分咗啲
一集都未睇過就話唔明人哋

點解我要溝女神

邊有可能呀
許腎加蘇豪d橋都勁佢幾個次元啦

做youtuber最緊要係有橋

First impressions 好重要
個朵起得衰真係唔係好想睇
啲內容又聽講係抄連登/翻炒舊電影gag

真係無興趣

啫係無拍開野嘅人就唔識？

市場好現實，唔關藍黃事

點解你條藍屍咁care人喺藍店賣廣告?

我深黃
俾我個表哥拎左我個acc用

試當真太多打手明明又抄又藍

樓主原來綠色曱甴黎架?

樓主仲敢出嚟柒

我睇過一兩套佢哋嘅作品
正常質素 可以睇下
但係最反感都係連登班嘔心打手 吹撚到藝術家又剩

行內術語咯，無拍開嘢嘅唔識都唔出奇

會員編號：43557
會員名稱：嬲屌專家
註冊日期：2016年11月30日

【⚠️】
事蹟：直指香港泰國緬甸都抗爭失敗「證明星斗市民根本冇可能夠政府鬥，放棄唔好搞咁多野啦」。
詳細來源：

Me too ....

係啦 毒果同中立場先係手足

推
俾人睇下咩叫真正嘅五毛pr

我覺得暫時啲嘢集中晒喺某幾個台，問題不大嘅，連登某幾個台都出晒名，但隨住越嚟越多嘢直接開喺吹水台想搶熱門，咁自然會逼走啲根本唔care咩試當真游學修波台時事台嘅人

唔覺 講緊試當真D電影已經有荷里活質素
bomba d垃圾點比?

幫推

黃衛兵快d入黎批9樓主
已知
5毛撚 分化撚 藍c狗
黃衛兵今post又贏一仗

樓主快d走
班黃狗接受唔到事實架
小心比人咬

Pin this

試當真都黃？咁鄭蟲泰都黃啦

高唔高質睇人㗎姐
我就覺得高質啦

咪成日扮野搵啲話題上連登講，實際宣傳

咪成日扮野搵啲話題上連登講，實際宣傳

咁介唔介意講吓

認真想知

以前captv都係咁架啦
利申：鍾意captv年代多啲，依家好重商業味

試當真有邊個唔黃？
佢衰還衰，又係度屈人藍

熱狗咪藍囉

答就答 唔答就過主啦屌你老母

樓主on9藍絲一名 此post已完

已Post已完

試當真好睇! 希望愈做愈好

Quit youtube囉
深藍樓豬

有hater先有noise，上咁多年網都唔識？
你想佢摺講真出少句聲

Bomba就係俾人反到收皮

屌咩人、咩組織紅咗，都會畀人爆哂啲黑歷史出嚟，做錯啲咩都會畀人放大檢視㗎喇。你頂到，肯改進咪抵你起飛喇，你頂唔到，唔肯改咪摺埋囉。個世界係咁運作㗎喇。

睇正皮就知黃衛兵/試當真贏左

你撐熱狗？蘇豪之前同伍公子拍片笑鳩你班黃絲又唔記得喇？

拍狗屎垃圾出黎班打手都話好睇架啦
youtube comment成班邪教咁
圍爐post一有批評就有勁多負皮

你冇睇清楚㗎
係兩邊個打五十大板

咪即係熱狗囉

原來係5毛

咁block咗先

咁多圍攻post
證明試當真今次真係店左

我覺得BOMBA 有啲幽默SENSE,識得捉到笑點.
但試當真好尷尬

.

有少少反對就叫熱狗？
咁你啱做共產黨多啲喎

其實嚴格上黎講Bomba唔算比人反到收皮
係佢自己改個營運模式冇人buy
試當真本身睇開就繼續睇，反開既就繼續反

就你咁講 你應該睇唔明孫文系列講緊咩

教練我想問你好耐架啦，你係咪熱狗黎㗎

兒登仔除左識跟風盲屌 其他識條撚咩

蟲泰都係有少少反對姐

豪哥哥上埋熱狗個直播wor...
之前又拍兄弟爬山幫熱狗spin
咁都唔叫熱狗叫咩

巴打平時睇開咩？

屌block撚左你先 on撚9腦殘藍閪

好少睇冇budget拍既youtube Video
所以冇開始睇過答你唔到
對佢地冇任何意見,只不過冇興趣
本身就好唔鍾意果種冇錢拍突登扮Low budget high quality既類型
時間好有限, 我寧願花時間係high budget high quality 既video 上

對於你話步唔步BOMBA後塵
先決條件係佢地已經去到BOMBA當年既高度
暫時未見得係

其實佢地行唔行到落去, 市場會自決
唔洗做咁多野
唔講試當真 呢類都叫做落地 有小小heart
反而微辣 咁垃圾都有人睇
你就知你理唔到咁多
要睇既人點都會睇

我上年年頭已經冇睇

好難衰，修有人脈，同viu 關係唔錯。遲下只會越來越多artist 參與試當真嘅project, 如果YouTube 片成日有電視演員份既話實keep 住有人睇，自然有廣告。

加上拍嘅嘢唔講好笑都好,但唔算主流，所以暫時如果唔係衰到大大獲都應該唔會收到皮

屌你老母，原來樓主又係仆街PR,拉

可惜老闆係無料fox

豪哥早晨！

鄭中基又係藍 古天樂又係藍
Serrini又係藍 error又係藍
明明佢地都有賣廣告 點解淨係得試當真比人針對

兒登仔最撚黃。